點解佢淪到咁.....

菊梓喬唱歌有實力，人又靚女，其實駛乜拍呢啲廣告.......

佢都係想人地佢試啫

呢個big瓜嚟 樓主真膠定假膠

係樓主眼盲定我眼盲